靚仔靚女其實幾慘

無時無刻都擔心會變樣衰 不停咁保養 要洗好多錢同時間 生粒暗瘡 多個黑頭又驚 比你靚到30年 之後你個樣已經再攞唔到著數 你又會想當年 會好唔習慣 接受唔到現實

樣衰就一世既 細細個已經慣左冇人中意
根本唔會受到傷害 無敵

好明顯你唔係

有時間都用哂黎屌女啦, 仲邊有時間執樣
好明顯你唔理解佢地心態

靚既人永遠都會比人比較 唔夠金城武靚仔 唔夠石原里美靚女
但樣衰既 冇人會話你唔夠醜

樓主細細個已經慣左冇人中意
根本唔會受到傷害 無敵

好羨慕樓主

每個人都會老 老左都會變醜

屌你老味都唔撚係覆人既😂😂

精神勝利大法

係呀俾人討論再俾同性妒忌踩兩腳既都係靚仔靚女
普通或柒既根本唔會有人cap圖嚟討論
望多兩眼都費事

你揀既樣for避開是非 唔好咩？